中式玄學勁d定西式玄學勁d？

有冇？

邊個國家發展好啲

中式=台，港，日，韓，中，馬，泰，星，越，南，印，印

西式=美，加，丹麥，哥，巴，阿，秘，烏，巴，哥，英，澳，紐，德，意，西，荷，瑞，瑞，俄，克，塞，烏，埃，南，尼

好難比較喎，兩面都有窮有發達

你中式既定義都幾廣泛........

佢地拜d神都好近

呢d唔係中式係東方